［tg] 靜靜地嘅吹水谷收人呀

如果你怕啲幾百人大谷插唔到嘴嘅話
呢個細細地嘅谷或者啱你
唔駛怕有小圈子，輕鬆9up
謝絕狗公與狗隻

入嚟吹下水啦：